Er werd ook afgesproken dat ik was om hem nog meer in de geheime genoegens van wederzijdse tevredenheid voor te bereiden hem voor nog grotere voldoening aan de lecherous doctor, die vond niets beter dan "het onderwijzen van de jonge idee hoe shoot."
